仲有十日，美國將會天翻地覆。

我地呢啲深入美國手足圈子嘅已經知道哂。你地雖然撐侵，但始終只係一班normies，唔方便同你地講得太多。只係想提提你地到時唔使咁慌，咁解。
The revolution is past due. The storm is coming.

日日都fake hope
成兩三個月啦，搞到日日都唔安落
利申：希望我錯

雷聲大雨點小，冇野值得期待

閂好門窗，蓋好被，睇住parler，開定香檳。你地外圍人任務係得咁多，正經野我地會做。

已草定糧水，準備同deep state一戰

or

收到風流浮山刀手都過左華盛頓

In Trump， we trust

次次都講完冇事發生

LM 鞭屍

馬克思已戰勝歸來